第一次買condom係咩感受

我第一次買係去7仔，果陣好驚又唔識分邊隻好
拎左罐薯片去排隊，跟住求其拎盒橙色杜記
跟住個仆街收銀呀姐同我講xx蚊呀小朋友，
Feel到自己勁面紅耳赤

大家分享下

上開網買

依加有晒自助購物同網購 好方便

無買過

長洲 b and b 附近間百街
跑過去買
返到房一帶就軟

第一次趁人少少, 去萬0買
比完錢走, 點知出門口防盜響
全場人望住
原來收銀唔記得幫我整BARCODE

擺明玩鳩你

買左你都無女屌 傻仔黎既

2020年啦小朋友仲去7-11

711

直接買冇乜問題

唔知依家邊隻好用

第一次買嗰陣
扮晒嘢傾住電話買比朋友
對住電話講「喂！點啊？係咪0.03嗰隻啊？屌！」
跟住先去埋單

洗乜怕 光明正大買
俾人知你有閪屌 唔似得d毒撚要打飛機

叫曬一大班朋友陪我買 見證我成長既一刻

去啲有自助俾錢嘅超市 之後左望右望咁過機
仲特登買多條蕉同幾包薯片做cover

中出開 戴套不了

而家有得喺光時買condom

7係買，行去收銀是旦拎盒，快手俾錢走人

屈臣氏

7 仔
冇乜人個時即刻比錢

同樓主差唔多
不過個收銀呀姨話「要18歲先買得架喎」
可能個樣睇落後生其實岩岩好18歲
本身想攞張身份證比佢睇，點知忽然靈光一閃，講左句
「咁我唔用套啦 唔該你呀嬸嬸」
跟住頭也不回咁走左
去另一間買

只記得第一次無用套

支持開環保

7仔買，直接比錢走人
其實都係唔想害死下一代同保護自己啫，無咩好尷尬

7仔直接拎兩盒唔同牌子
一合唔啱都有第二盒

其實係咪好多人第一次都係無用套

自助比錢都要比職員嘟BARCODE

點解冇販賣機㩒condom

個收姨呀姨好心做壞事
第二個真係寧願唔用套

而家咁多玩具店，通常少客過7仔，逐款請教個店員都得啦。

有幾多人係係長州破處

渣架

2020年啦小朋友
上光時買啦

btw屌你買個dom都上熱門 拉

柒到 弱智都知你扮

買前好緊張，但到買個陣好淡定

係門口徘徊幾個字先入口，仲要鎖定買邊隻，一手拎去埋單就係

On9 18歲？ 咪挽啦 咁16果啲 唔洗扑？

個收銀一定忍撚住笑

挽你老母

咁應該點？
玩？

唔好買錯size就冇問題啦

你都有需要

唔緊要ge 最緊要自己感受好咗

幾時先送到

果次買
個女收銀見到 問我識唔識用 唔識可以搵佢實戰

個呀姨真係唔識架喎

啦

香港冇啫

當年特登行咗幾間ok 7-11 等冇咩人 又要男收銀

晚吹 - 又要威 又要戴頭盔

第202集 便利店職員 (I)

第203集 便利店職員 (II)

唔識買 買咗加加大

玩咪玩囉有乜撚咁難打呀
挽你老母呀

玩=「換」
返去「換」你老母呀

打飛機唔使呀

Gay

樓上冇不推文既 諗下點解呢d po都上左熱門啦

11點零去七仔買係女收銀
不過無咩特別都係用紙巾遮一遮

第二次日本買 佢會比埋黑色膠袋入住

「唔記得」

我喺外國
連埋生日卡一齊買
扮比朋友

訂得黎都天光啦ON9

一個字唔可以有2個音？

朗豪坊有

最高境界

打錯字仲咁撚串
自己google下啦屌你老母

冇咩特別
仲幫條女買埋M巾

大學有免費condom禁

你鄉下邊度？

唔係第一次 不過有d柒
果陣聽緊歌去買 求其拎左盒
之後佢話我比唔夠 唔知係我睇錯價錢定佢個價錢牌放錯
佢以為我聽唔到 仲寫個岩既價錢係張紙比我睇
原來後面一堆人

好撚尷尬

屌 你真係唔識字

我知錯啦
頭先google咗
我鄭重同上邊位巴打道歉
對唔住

P牌仔學下中文先，好冇

咁又上熱門？

黃店黃店

喂屌你老母臭閪咁撚柒串 挽挽挽返去幫你老母挽鞋啦死p牌狗 玩單機啦5p狗

當時勁自豪個個都知我有得屌閪
其實內心太興奮同期待，反而無尷尬感覺

文盲都上連登

即送咩？

你都有用既時候？

行埋一邊打飛機啦你'呢到無你嘅事呀

我係男人
威風凜凜既男子漢

係萬寧買 扮到好氣定神閒咁直望個收銀 仲要碌卡扣cash dollars

請使用不推文討論

屌你 幫frd買condom呢件事好撚gay

睇字都覺得尷尬

我問青年中心d社工攞

第一次就衝紅燈？

送到黎，仔都生埋了

呢度為求分享吓第一次買dom既感受
請善用不推文回覆

行到埋場去口疾疾,仲要後生女收銀,feel到塊面勁紅,唔知佢有心定咩仲要係度慢慢數印花感覺比錢比左一粒鐘

唔係18都買得㗎
冇法律限制
冇套有仔點算
佢都戇鳩

巴打，我留意左你好耐。
你真係好幽默。
我自問都算個ok幽默既人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍。
錯，應該係100倍先岩。
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力。
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚到。
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?